老母突破天文台今日預報嘅陰謀

頭先同老母傾傾下計，佢話天文台因為上次報錯天氣搞到電死咗個人，今日放假講定狂風暴雨，廢事你地班仆街plan晒上天下海先無端端落大雨，死咗人又搵佢地晦氣，報壞天氣無落雨都好過報咗晴天又落雨

你老母係雞

笑撚死

啱啱google translate返做中文 " 汪汪汪汪汪 "

你老母就係高級科學主係

任

其實將天文台每日啲預報掉返轉嚟睇人人都做到高級科學主任

支持樓豬寶